國產貨多左後 最近開始有啲肚痛 頭痛 暈

呢排成日小小肚痛 有時心跳快左
以前有操過 心跳慢過普通人
耐無操心率都仲慢
呢排開始慢慢操返
但呢排開始間唔中心率快左
又有時會頭痛 有啲暈 有啲痕
整體身體差左
跟住上網見到話氰化物中毒有小小似有小小輕微症狀
最近有時唔小心行街shopping吸到國產貨
懷疑會短命好多年或者突然暴斃了
有無人都係咁
可以點做去改善下
好似不可逆

開錯台 屌

休息下 都係 搵杏林

估唔到開錯台既有人覆先 仲去返健康台開
唉唔知點 買左啲枇杷膏飲 跟住又跟單整涼茶 真係再差先試下搵啦 唔想搵住

人地國難忠醫求patient
你就拖到冇得救再搵

國產 X
中國製 O

所以發現開錯第二個就打返岩😂

你有道理 我on9左

take care 巴打

啲癥狀一撚樣

同路人😭😢